保持你的段落簡潔，使用標題將內容部分分開，並確保每個部分在40到50個單詞之間。 7個企業SEO策略和戰術真正起作用|Harpreet Munjal | 2021年2月8日|搜索引擎觀察 
 除了對進攻的深入瞭解外，他還知道如何指揮一個房間，並傳遞一個清晰、簡明的信息。 拜倫·萊夫特維奇是海盜隊教練組中冉冉升起的新星，展示了多樣性的力量 
 有一個世紀曆史的《謝爾曼法》和《克萊頓法》是非常簡潔的法規，這意味著大多數反壟斷法都是根據個別案件的判例制定的。 Facebook和谷歌案例是我們從壟斷中拯救經濟的最後機會。Steven Pearlstein, 2020年12月18日 
 IT經理渴望得到簡明易懂的信息和建議。 技術研究的遠見卓識者吉迪恩·加特納於2020年12月18日去世，享年85歲 
 格拉斯曼空間是數學家所說的模空間的一個例子，這意味著它是一個單一的幾何物體，作為一種簡潔的方式來跟蹤無限多個其他物體。 一個數學家在物理世界的意外之旅|凱文·哈特內特| 2020年12月16日|量子雜誌 
 這一急劇而迅速的下跌為研究聲譽對個人品牌的影響提供了一個簡明的案例。 種族主義很難接受:所有人拋棄寶拉·迪恩的真正原因丹尼爾·格羅斯| 2013年6月28日|每日野獸 
 但本週在證人席上，她對事件的描述始終保持簡潔。 喬迪·阿里亞斯:摩門教徒凱西·安東尼|克里斯汀·佩利塞克| 2013年2月10日|每日野獸 
 所有的指揮官都會說，我的報告總是寫得清晰、簡明、無懈可擊。 流氓洛杉磯警察的Facebook宣言:“你現在將過著捕食者的生活”|每日野獸| 2013年2月8日|每日野獸 
 對於康德的定言令式的駁斥，從來沒有像現在這樣簡明而明確。 大衛的讀書俱樂部:第22條軍規大衛·弗拉姆| 2012年12月29日|每日野獸 
 喬納森·v·最後，在《旗幟週刊》的版面上，為帝國提供了最引人注目、最簡明的辯解。 也許建造死星? Justin Green 2012年12月26日每日野獸 
 本工作的目的是向農民提供農業化學一般原理的簡明綱要。 農業化學元素|托馬斯·安德森 
 他有一副好嗓子，在很大程度上具有表達簡潔有力的天賦，他的每一個字都講得很清楚。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 “你必須說得更簡潔些，”巴林頓小姐說。 戴恩輕輕地玩弄著手裡的帽子。 草原上的溫斯頓哈羅德·邦德洛斯 
 你可以放心，我一定會定期而簡明地向你彙報我的行動。 愛德華·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|愛德華·吉本 
 定義通常過於簡潔而不清晰，需要額外的解釋。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特